覺唔覺得曖昧係最on9嘅事？

曖昧完先發現，其實個陣嘅開心全部都好似係假咁，可能全部都係自己諗多咗，可能全部只係佢flirt人嘅招式，只有完咗個種心痛傷心先係真
其實真係好on9，人地拍拖都叫真係開心過同傷心過，起碼大家有真係鍾意過大家，但曖昧呢？你連真正講結束都顯得好突兀。
真係好攰，連講心底話嘅資格都冇，總係無時無刻都覺得好迷惘，只可以等，等到你記起我，為咩搞到自己咁唔開心咁卑微啊？我開始懷疑自己根本唔會被人鍾意，我都唔知點解我會變到咁

最後祝所有玩曖昧，漁翁撒網嘅人永遠都遇唔到真正愛嘅人，仆街啦你地

漁翁撒網既人仆街死

漁翁撒網真係好撚hurt人

大家開心高咪算
咁認真做乜

但諗返轉頭，所有開心過嘅事只不過係未來唔開心嘅鋪排，咁叫開心咩？

係兩個人嘅事，咁我嘅問題係咩？唔太明你想講咩

就係明知on9 都要做

人地噯味係大家開心，你噯味係覺得人地玩你咁，你覺得噯味完大家一定不歡而散咁，咁咩都唔使玩，打飛機最開心

人就係咁犯賤

點解要拎曖昧黎玩先我又真係次次曖昧都不歡而散喎，但係因為我從來都冇諗過玩，每次曖昧都係真係鍾意先曖，我指嘅曖昧係真係有發展幾個月個種，咁樣唔啱咩？

漁翁撒網正常 唔通淨係同你一個比你玩？

雖然覺得你應該係派膠，但講真漁翁撒網依個行為完全唔值得被吹捧咁樣係會易啲拍到拖，但都唔見得有幾鍾意任何一個撒網嘅對象囉為拍而拍有咩意思

曖昧先係最正，若即若離
可以享受拍拖嘅快樂，又唔洗負男女朋友的責任

睇下幾多個啦，我覺得2-3個又ok嘅，假設你係女，有多過1個人追你，你咪一樣會觀察下了解下再揀，咁係咪代表你唔鍾意佢?

曖昧根本只係唔想負責任同唔夠鍾意嘅衍生物邊到正

我係女啊，但我又真係冇心觀察多於1個人，有冇feel其實好快就會知。而且同多過一個人發展唔會覺得好嘥心機同時間咩？所以先話理解唔到啲人點樣漁翁撒網

食過試左先啦，都係搵個人埋單姐使乜咁執著喔又

唔係發展嘅。。了解下都正常，如果你一睇就知有冇feel咪姐係外協

全部女人都係雞，埋單乜乜柒柒依啲膠就唔好再派啦又唔好笑又壞腦

唔係啊我指好快知嘅意思係做frd個幾月都唔洗就大約知對佢有冇feel，而唔洗認真發展曖昧幾個月

曖昧唔on9, 曖昧係一段開始前既試探階段, 呢個階段係俾雙方係正式發展前了解大家, 睇下如何真係拍拖既話work唔work, 算係一段正式關係開始前既準備階段

咁點解你會話曖昧on9呢, 就係因為有人唔係有心同你發展, 純粹玩玩下lor, 係人既問題, 唔係"曖昧"呢樣野本身有問題

真係有人曖昧曖足幾個月? 係鍾意就一齊左啦, 仲曖昧咁耐?

啱啊！佢地根本係用”朋友”嘅名意黎撚狗做得朋友就唔會有曖昧啦，曖昧得又點會係朋友？

我明你講咩亦都認同，可能係我太以偏概全，咁我重申係對於某啲玩玩下嘅人嘅曖昧真係好撚on9

緊係有啦身受其害啊！我見有巴絲曖幾年添

咁係因為你曖昧失敗左啫
成功左 一齊左 呢啲咪甜蜜囉

果個係變左做兵了?
除左曖昧之外, 其實仲有一個選擇叫做「停損」或者「斬纜」ga喎
你無需要感動對方, 無需要說服對方, 無需要拯救對方, 更加無需要俾自己既幻想呃左ga喎
對方拖住你, 無心發展, 直接走就ok

咁我都知，所以咪話on9囉

唔曖昧 唔通同你玩真心玩認得呀傻閪

真係睇女睇得咁重？

你講得好啱啊真係無需要做任何野，所以我已經斬咗纜，但即刻見到佢有新女真係好hurt
btw多謝你同我講依啲野，我真係明，只係仲會傷心啫

對愛情認真係應份架，唔理男女

點flirt你

言語上嘅會叫我唔好唔理佢，話care我好想揾我傾計個啲，又會話煮野俾我食。身體接觸上有拖手同攬。

flirt完個女仔話對我冇feel
明明我係真心鍾意佢先flirt佢

曖昧 = 口講
真心鍾意 ＝ 口講加行動(行動唔係講搭膊頭果d)

個女仔有冇吊住你同受你flirt先？

冇吊住我,直接拒絕左

啱啊行動同時間會睇到一切真相

其實一個男人答應左你既野而佢10樣有9樣都做到其實應該係真心喜歡你
當你朋友/好close既朋友都唔會咁上心

咁個女仔都係好人黎，起碼冇收你兵，長痛不如短痛嘛咁睇你都冇嘥太多時間同心機啊，好事黎嘅快啲move on啦呃自己都好，要同自己講下個一定會更好，雖然我已經呃自己呃得太多次，好難有勇氣去信

佢冇煮到啊其實我都唔敢對佢提咩要求同承諾，唔想到最後又係失望又係自己一個on99咁喊

你flirt人, 鍾意人地, 唔代表人地要接受, 搞清楚
至於點解唔鍾意你, 勸你唔好深究, 白費心機

佢都係將答應唔當一回事既人，真正既男人神早整左比你，就算夾塊三文治比你都會比你睇到佢盡力完成佢答應既野

曖昧時鬧交心情唔好想叫春都唔得，因為我什麽都不是 只是一個關係親密嘅「朋友」 曖昧失敗後仲衰，「下，你地連拖都未拍，有咩咁傷心呀？」
不過sweet嗰陣又真係好sweet嘅

你講得啱啊，冇辨法迫人接受，但係佢接近我先，flirt我先真係會hurt架，不過都唔敢深究原因啦

我明白，你講得好啱佢都係得把口，我又做乜要咁認真所以話冇期望冇失望啊

唉好中連拖都未拍有咩好傷心啊？我都唔明點解會咁認真真心曖昧關係點樣叫春，點樣講自己其實好唔開心，關人地咩事啫，唔可以俾壓力人架嘛

唔明點解啲人做到漁翁撒網，對住個個都咁曖昧...用漁翁撒網去搵自己另一半好奇怪。

吓？ 呢段先係最開心嘅時間啵
起碼自己會覺得係兩情相悅丫
呃下呃下就開心幾日，又唔會有負擔

十分認同完全理解唔到

假嘅兩情相悅點會有真嘅開心啊

其實都係抽下水
抽多幾個有咩所謂

我都覺佢係咁諗係咪真係可以咁隨便玩人抽水架

王菲係曖昧首歌已經講哂呢樣你知

利申 同你一樣想法，最後我係一小時前決定刪apps刪ac 重新將自已變回以前個一個

真心冇用的，玩才是真道

沉過不想再沉了

徘徊在似苦又甜之間 望不穿這暖昧的眼
愛或情借來填一晚 終須都歸還 無謂多貪
猶疑在似即若離之間 望不穿這暖昧的眼
似是濃卻仍然很淡
天早灰藍 想告別 偏未晚

好好聽，好中啲歌詞
我地迫自己move on 嘅方法只有刪曬同佢有關連嘅野但又忍唔住猶豫，驚冇得返轉頭，驚會後悔，驚nofrd好似搞到好大件事咁。咁樣徘徊不定真係好煩厭，我都揀咗斷聯啦，大家一齊加油啦

唔得架，愛情係好玩但係唔好玩愛情
你遇到鍾意個個人點都會沉，如果對方冇令你沉船嘅，你都唔好搞人啦就係試過俾人玩先明個種痛有幾傷，唔係應該更加認真去對待其他人咩？

同你一樣啊斬纜變返陌生人先係最痛，最後我同佢乜都冇講過，就咁就完咗，我真係連問清楚嘅勇氣都冇，我接受唔到佢親口同我講淨係當我係朋友寧願一粒聲都唔出斷曬所有聯繫好過。

但你點解覺得連曖昧都冇？你地本身冇乜聯絡？

如果一個人好鐘意你，其實係唔會同你曖昧，或者曝昧得好耐，因為佢一定會暴露自己需求感，好想快D得到你。

男仔只有唔鐘意一個女仔，先會變到極冷靜，識到點講野引到條女心掛掛。

行走江湖，技不如人，沒得怨的，預到下個真心就好好把握啦。

講多兩句，男女都好，唔好將愛情睇得太童話化，係好多人眼中愛情就係打獵，打獵係唔存在同情同感動，痕物就係獵物，只有打正同打唔到。

而漁翁撤網就係減低自己餓死的機會率。

真心其實真係好廉價，每個人都有，你自己細心諗下，依幾年最令到你心掛掛果個，一定唔會係對你最真心果個，都一定唔會係對你差到去極點果個，反而係半呃半哄，但你又知佢擺明玩鳩你果個。

但我仍然都希望大家保持真心啦，畢竟真心最開心。

可能曖昧後發現唔適合呢
人地一開始可能唔係打算玩你嘅

唉，呢啲係要最決斷 個心係一定會掛住既，但唔做嘅話怕又失眠咋

多謝你打咁多野先講得好中啊，好似唔知幾時起大家都唔再隨心而行去愛，反而有好多心理戰或者係因為得失心太重？而且當人地其實唔只你一個對象時，自己變得越來越唔似自己，妒忌自卑乜都浮曬出黎可能真係要玩玩下先可以令對方心掛掛自己，但如果我個心態係可以玩嘅話，咁我都唔覺得自己有幾鍾意人。
所以依家明顯對方都只不過係玩，唔係鍾意

我都有咁諗過，但覺得諗佢衰啲自己可以move on 得快啲，同埋佢係唔只我一個發展對象，我自己就唔太接受到依點

做唔做都會失眠架啦

你巴定絲啊？
唉曖昧開頭真係好開心，日日大家都會keep住聯絡，得閒又傾下電話出下街，幾sweet但完咗之後諗返起一切開心嘅事都只會更傷心，好似冇曬意義咁。。。
幾個月都未放得低啊我都試過好辛苦真係，加油啊

講咗鍾意都唔想一齊係咩玩法

咁係佢主動表白定你問佢？咩情況下講鍾意架？

Exact7ly

好中 完全係玩心理戰 我呢啲唔識玩心理戰同埋只有一個對象既人永遠都係比人玩果個

調翻轉，一樣，同男女沒關系

當認真咗個陣，咩心理戰一早都輸曬啦

嘩講啲咁嘅野咁你覺得佢係真係有苦衷唔想一齊住定藉口黎？

好明你呢句話

渣ga樓主

我當係失戀架啦心好痛

好同意樓上講既真心好廉價

咁你地依家咩狀態啊？

所以我永遠都係輸果個真心真係好廉價 但我真係做唔到玩玩下

聽下楊丞琳首曖昧你就明點解曖昧係最開心的事

咩情況？介唔介意講多啲

曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據
何時該前進 何時該放棄
連擁抱都沒有勇氣

邊到開心啊，頹到爆喎

仲會成日聯絡？

如果佢係講真，咁放棄啦，迫唔到一個唔想拍拖既人去拍拖。大家想要既野都唔同

咁你自己本身吸唔吸引先？

唔覺漁翁撒網有咩問題
我試過只追一個人
最後佢都唔鍾意我
咁不如個個都試下仲好

寧願咁，點都好過比名分之後繼續搵其他人。

Yes, don’t put all your eggs in one bag

可能係我冇乜常識，fwb同sp嘅分別係咩？
我覺得依種關係唔健康，但如果你係巴都好啲，如果係絲就...

我覺得依個唔係重點，但就咁睇肯定係唔吸引先有依個結果啦

當然啦，人哋都唔揀你，你檢討下啦

睇黎個個漁翁撒網嘅人都係因為自己俾人hurt過先會咁做其實咁樣真係好諷刺，明明自己最明白俾人傷個種痛。
點都好啦我真係做唔到同一個人以上發展曖昧

其實有冇諗過可以唔揾其他人，淨係對一個人好，對一個人負責任

漁翁撒網嘅人 仆街死 永遠遇唔到真愛

5-6年都唔知我哋點做到

你可以將所有人嘅失戀都歸咎於嗰個人唔夠吸引？可能事實係咁嘅我有檢討啊，會努力變得更好！

因為我係女，可能有啲偏見啦。我覺得絲難啲將性同愛分得好開，但巴就易啲得如果對佢好啲會唔會慢慢令對方鍾意你？

吓曖足5-6年介唔介意講多少少？

女真係易沉啲架加油啦巴打！

希望你將來會幸福快樂

多謝曬你啊祝你都係！

你放心 好快佢就會搵到個想一齊嘅人
但係一定唔係你
以前講過所有嘢 咩唔想拍拖呀 驚比人hurt呀 乜乜柒柒呀 全部都係鏡花水月嚟
利申：啱啱發生完

依個我都認同，到佢有第二個個陣真係跳樓都唔掂
我覺得依啲情況真係要攤牌講得清清楚楚，如果佢冇心一齊就唔好拖住你啦如果佢真係有苦衷嘅我諗個個都唔會介意等嘅，但問題在於真正嘅苦衷只有唔夠鍾意架咋。

要狠心一次啊，一齊加油move on啦

咁多年黎都keep住日日有聯絡？真係唔容易喎
太細膽唔得架，再咁落去真係會錯過對方，可能佢都覺你frdzone咗佢先乜都唔敢做，淨係敢陪喺你身邊呢。與其再咁樣嘥大家時間不如勇敢一次，講清楚啦！忍咁多年都攰啦

但係唔經歷過曖昧又點樣正式一齊？

唔緊要啦，多謝絲打鼓勵，祝你早日都可以同鍾意嘅人一齊唔洗嘥大家時間玩曖昧

攝時間

但痛苦嘅曖昧真係生不如死

部分同意樓主講法,但曖昧唔係拍拖之前嘅過程嚟架咩?

見到題目直接入嚟正評

你個名 完全明你

你都啱啊但總有班仆街當曖昧係遊戲，漁翁撒網咁傷人

THX啊你個名我都好明！

渣㗎

same here
佢仲靜雞雞同ex去旅行

just a game
don’t be serious

薛之謙既曖昧先係現代既愛情
玩唔起就直接d啦

點樣直接
講左就冇feel ga la

咁唔好怨

我嘅情況係佢仆街到就嚟行埋一齊，比我套到知道咗先肯同我講
仲大義凜然同我講驚我傷心先唔講
喂 你不如一齊咗都唔好同我講啦 等我繼續on99對你好呀嘛

仲有一堆嘢想講，夜啲收工再續

我個ex係享受曖昧但係追到手就會離場搵下一個目標既人，呢啲先高招

咁你出世做咩
咪又係死

頂好仆街啊仲扮好人，好偽善
等你收工再講！

真係好高招，最hurt應該就係依種佢根本只係想玩，當係狩獵遊戲，會有報應架

將情況套落去另一個極端上面，唔代表你係啱架喎曖昧係可以揀唔玩或者揀認真對待，但出世係你自己揀架咩？

Agger 個陣佢岩岩分完手佢話覺得未放低個ex
我地就一路keep住曖昧 到左有一日佢冇啦啦話唔想繼續咁樣落去 因為要我等佢好唔公平 但其實係佢已經同左另一個一齊左

一切都只係虛假

同意 多年前傷心回憶

Wtf好撚狗，睇到嬲嬲地，同我個情況差唔多。扮乜好人啊佢，咪又係漁翁撒網

個陣我真係好鐘意佢 以為佢唔同我一齊係好重視我既感受
而家諗番自己真係好on9

雖然我已經放低左佢 但我而家都會因為怕受傷唔敢同其他人開始

我明啊受咗傷之後真係好難再重新出發，唔係放唔放得低嘅問題，係就算放低咗，個傷口都唔會好返

得一個目標一陣俾班港女收兵點算

咁大家都鍾意大家之下曖昧呢？

咁人地仆街自己係咪都要做仆街？

咁就一齊啦，仲曖乜鬼

咁可能大家都驚對方會拒絕
通常都會曖一段時間

真係好撚仆街，又唔係要一齊喎
都唔知大家咁sweet為乜

你都可愛 讀緊小學幾年班？

sor睇錯咗 原來你係女

聽你講野 你應該個樣都中下 又少見識 平時最鐘意lei係屋企無咩嗜好嗰啲毒女....

咪係，互想拖大家時間咁最後冇原因咁疏遠個陣，你先知哦原來完咗啦

um...對愛情認真就係樣中下，見識少同好毒？咁我聽你講野你都似係個on9仔喎

無嘅 見你咁撚大個諗野仲咁細路 都八九不離十

明顯啦大家都心知肚明根本對方冇鍾意自己，算啦唔好再等佢應機，唔好再等佢揾你

睇黎你好多經驗喎，介唔介意分享下？當袋錢落細佬袋啦

你細佬定細妹呀 如果gay佬就不了

細路*sor打錯，都係分享下啫，男女都可以學下嘅

都係個句 你認真係你自己on9姐
人地玩曖昧 你玩認真

你覺得你除咗蠢之外仲有冇少少on9

#女人係咪特別無腦

愛情真係好討厭

唉我都知自己又蠢又on9，開頭鬼知佢原來係玩我咩我啲frd都係咁屌柒我叫我放手，我唔係冇努力，我已經斷曬所有聯繫...只係個心始終好痛，成日諗起佢，都知佢有新女唔會再揾返我架啦，但好似點都唔肯死心咁

點解你覺得佢玩你 點識

其實我指嘅玩只係佢漁翁撒網啫，可能你唔覺得咁係玩，但我覺囉會講啲好flirty嘅說話，會有身體接觸，但唔會話一齊。本身唔熟，佢主動接近，然後frd咗，之後識咗新女就走咗去啦

岩岩比人甩咗
比人當水泡當咗一個星期

最仆街係咩，前兩日直接打篇千字文嚟話

“我同你真係冇可能你唔好再傻落去啦因爲我真係中意佢 我以為同你講過我之前個啲野你會祝福我穩到幸福 雖然我知你成日話佢花又唔放心我俾人知你擔心我但希望你明白條路我自己揀你真係唔需要再為我做其他野 勸你死心又好似冇用咁睇開啲 我同佢兩情相悦 你再攰再點都好呢個係事實 我地冇開始過點解你要咁執著”

嘩 我當下係覺得呢個人好陌生，因為佢以前所講過嘅搵男朋友嘅條件係呢個男嘅身上一樣都搵唔到

同埋我同個女仔傾咗成個月傾通宵電話咁滯，開頭仲有話對我有好感，點樣可以話變就變

我同個女仔嘅朋友都傾過，個個都覺得其實好唔對路，因為真係前言不對後語

我問過個女仔其實幾時開始對個個男仔有嘢，佢竟然答我其實第一眼已經有啲嘢，我心諗，咁你究竟當我係咩呀

仲有個男仔其實係人渣嚟
下段再寫
驚大家TLDR

拍一個星期就分手？辛苦曬你，一定好傷心

我問過咁點解唔一早搵個個男仔，佢話咁個時個男仔仲有女呀嘛

個男仔其實一早係第一次見已經話對個女仔有興但係個時佢係有女嘅，究竟咩人先會係有女朋友嘅時候仲會同人講話對邊個女仔有興趣

到近期 就前一個星期個女仔開始唔搵我
以我on9到極點嘅偵探能力比我知道咗佢地傾咗成個星期通宵電話

然後係前兩日個男仔先同前女散，啲相清曬，第二日個女仔嘅private IG已經有個個男仔係到

我仲估緊其實係咪個女仔搞曬人地希望唔係
因為人地本身好地地無咁快散嘅應該

嘩個女仔咁直接嘅想像唔到你收到篇文嘅心情係點。。。依句” 我地冇開始過點解你要咁執著”好撚hurt喎，好似講緊以前一切回憶都係冇意義咁我都唔明點解好多人一開始發展得好地地，無啦啦就會完咗，無啦啦會冇曬feel，仲要鍾意埋第二個，所以話漁翁撒網真係好仆街

個女仔幾時開始同個人渣有野架？同你傾通宵電話個陣同時同人渣發展緊？打得篇咁嘅野黎hurt你就知佢真係冇care過你。點解咁辛苦啊，放過自己啦巴打
Btw你想講可以繼續打，我會睇。

岩既 但一諗到同佢之間除左呢樣野咩都無我就好唔捨得 個心好痛 我寧願係佢唔再send snap比我 我唔再打搞佢 都唔想做斷火個條友 可能真係我和你不再聯系不代表我不想你... 咁你同你個個斷左火啦?

唔好介意我咁講，其實佢地兩個都唔方係咩好人一個對有女嘅仔有好感，一個有女都想溝第個，好撚嘔心就算一齊咗遲早都互派帽啦！我就咁睇個女仔都唔覺得有幾好，巴打冇同佢一齊過仲好啦而且佢都講到咁盡就唔好再嘥時間同努力喺依種人身上啦。

偵探遊戲都唔好再玩啦，好自殘架，每個失戀嘅人直覺都準到仆街，你心知佢地係會一齊，你心知你地已經冇可能，只係你唔甘心咁就完，因為仲鍾意佢啫依番說話我同時同緊自己講，希望都可以點醒你，一齊早日move on 啦

我明你啊，真係明send snap已經係最後一絲嘅聯繫啦，冇埋就真係咩都冇。。。但我真係好辛苦，連佢send啲廢snap黎我都會好緊張好大壓力，完全唔敢睇，好驚係影住其他女仔最後都係揀咗斷火，可能心入面仲有少少奢求佢會因為我斷火揾返我，氹返我，但係結果緊係冇啦佢已經唔會再care我任何野啦

唔甘心呢樣係真嘅 點解會想同個人渣一齊
我唔敢話自己好好 但係我對佢嘅好係有目共睹嘅
係去到佢有朋友都開始覺得佢變成咁嘅時候
我真係唔值得再係咁去對佢好去鐘意佢

但係最犯賤係我仲驚個男仔會玩玩下呃佢
唔好講感情啦，呃蝦條都唔好啦
我好驚佢會受傷，我真係好驚，我個初心仲係到。
但係我同時又想佢仆街
真係又愛又恨

冇一齊過 哈哈：）

真心唔好曖昧，
好多時只係一種情緒表達，
但其實唔係真正想一齊

唉唔好再去諗佢地嘅事啦你要明白佢地嘅所有事已經唔再關你事架啦，佢地開心又好傷心又好你都唔好再去探究，慢慢去忘記個女仔啦

可能真係就算對佢地幾好，做幾多野都冇用，有啲人真係唔會珍惜。反而你玩玩下，唔認真，就會搞到人心掛掛，咁樣有咩意義啊，我真係唔知

發展一個星期？黎得快去得快唔好擺喺個心到，但我明白時間嘅長短唔代表個傷唔深或淺，就算得一個星期認真咗都可以好傷

啱啊睇黎都係過來人

佢而加又搵返我...

係呀，所以都係算喇

要諗住佢搵你嘅意義係咩
如果都仲要繼續嘅
你睇返上面咁多位啲嘢可能就係後果
唔係話你會發生呢啲事，而係當中咁多位巴絲嘅感受

雖然我過來人我都明 唔想走出去嘅 就算點講都係唔會走
但係自己諗下囉 無機嘅 明知佢搵你係水泡嘅 咁不如早啲收手啦 唔好諗咁多啦

講得啱啊，你有冇諗過人地係因為溝唔到佢最想溝個個人，先揾你攝時間，根本就唔係鍾意你想同你一齊，點解要搞到自己咁卑微啫

Btw佢點樣甩你？你地一個星期又做過啲咩？

曖昧係一個戀愛既學習過程

佢想重新開始 但我唔知點面對

一路睇一路喊
身同感受

好多字我都係一路打一路眼濕濕，唉

唉我都係 喊咗好多次 今個星期發生太多嘢
屋企又有事 諗住搵個最信得過嘅人傾訴下
結果都係假到仆街嘅

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚 應快活像個天使

點樣假到仆街啊？

好想知佢地會唔會hurt或者唔開心

其實只係你唔識玩
同俾人玩緊only

我都好想知，佢地係咪真係冇感覺，係咪真係冇重視過我地嘅感受

都係個句啦，點解要拎人感情黎玩